垃圾獌狗

六球12碼一球都救唔到